點撚解次次都係修頓個位出事

修頓中心係政府大樓
次次都收埋一堆狗
又出嚟搞事
方便捉人

屌佢老母
勁撚多便衣狗
修頓伏到仆街

真係有做功課架 小心

修頓中心
修頓球場

廢除功能組別 2020雙普選

屌佢老母次次伏鳩人

專登喺修頓搞事切斷去金鐘條路

屌你老母又掟tg

前面再過就狗總，又有天橋制高虐殺你班賤民。

仆街狗

屌你老母頭先啲狗堆埋一舊又唔掟酒
家下走喇
離你成個街口先掟
做乜撚嘢

所謂勇武又出嚟搞笑

仲有個原因係條隊開始鬆

往往去到修頓
開始有人係灣仔站走

唔再係以前 行都行唔到

手足同便衣狗都做唔到野

今日手足做乜都唔割！
趁對方人少，往死裏打！

但係維園仲有好撚多人
塞死喺鵝頸橋

幾時圍修頓呀你班友，次次只係識圍稅局

裝修hsbc都唔搞修頓

因為近狗總

家下咁多人

屌
取乜消遊行

Pish

修頓區議員死左係邊

推

共狗區議員唔會出現

仆街黑警
專登搞事

劇本

冇贏到，重係民建聯條撚樣做

根本次次寫好劇本 灣仔一cut 成個遊行就會散晒 佢班狗見你後面咁多人 想你搞唔成

下次整左結界先喇

黑警取消到遊行 取唔取消到年宵花市

屌你老母

本人出個post好多人出個post好可惜香港抗爭者係金魚每三個禮拜就會忘記一切嘅戰略

公廁條送頭巷
跟住電車路便衣開槍
天橋防暴開槍

次撚次都係修頓

冇天橋制空位係咁